不如放低香港嘅事聲援咗BLM先

香港人都係俾人打壓咗幾年啫，但係啲黑人已經俾人打壓咗上百年
#blacklivesmatter

搞掂自己國家先再幫人好正常